醫管局同差佬係咪想迫人扔汽油彈

官官相衛